唔係現場既 臨完場前 唔該做哨睇住啲地鐵站有冇狗

唔該你 好人一生平安